hi 淡友（105）

用住先

回都係回得果少少..

高追左牛點知又回氣

5窮6絕7翻身
7月第一日就跌到狗屎咁

-900追左熊

等cfu下午確認跌浪就食牛

牛仔，殺呀！坐咗10格又上返

大師最近說A中A

上証
又可以熊佢老母

佢上星期先確認升浪

呀爺又圓頂
D錢星期五洗曬

師兄...咁誇張

rich

個下急彈有諗過有無人高j咗 唔緊啦 坐下 好快返家鄉

你又急咗些少

乜都無做企係到, 回多D先熊得落

而家等佢升高D再博過啦

係就好

同我升呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇事啦

要爺閪轉燈先得

指數同我向上

上證drop緊

期貨張圖好恐怖

Day low己出

而家見到呢句都唔知升定跌

700急回升緊
個市都準備

跌返啦

QQ好勁

直線

次次星期一冇市 星期二就股JOY

磨282仲追唔追熊好

硬喺覺得呢兩日會升少少，大約400點左右，之後星期五直插27x

QQ升,但HSI都重係咁

牛軍平手走定搏下好

下午應該會回番百幾 二百點 上證就-幾點收市

今日2萬8應該穿撚硬

期貨都....

有冇d 278-280既牛推介

大户

大咩戶 搏佢彈番上去 食幾格走人

入熊當儲錢

期貨都差唔多278

QQ又向地底出發

QQ未跌夠
星期五係37頭升上黎

似唔似26號個劇本

全程未放過

個價無啦啦又無左50格

又想追熊

引完牛了

穿2萬開始吸 等下一個10年

熊唔怕高追

H股指數幾時變返四位數

我記得呢度有個巴打上星期一已經話上星期五3點入熊
準備7月2日大跌

唔知佢約咗agent睇樓未

佢回返嗰下我又追多咗次, 而家佛系熊, 去做野先...

收到風佢買咗塊地自己起

過夜熊有代價架 自己不安左成個假期

咁多日可能轉左牛軍蝕死左

上星期唔係放晒咩？

睇住黎打啦 大戶

280都咁多 唔食對唔住自己

好多傻hi

唔玩最實際

跟布兄反手熊又執左十幾皮

期指BB去返中軸唔上唔落
唔賭住

收巿會爆升

今日原價入番

食花生最好

勇者

咁依家係汁緊定坐緊？

回夠就走算，太刺激

美期先-21

收手，等位再沽過

ERR
今日咪汁緊囉
計番星期五梗係未番黎

爺閪又地心探險

睇黎妹返幾個鐘 飯後又可以玩買大細

加油啊，正恩。
我觀望下先

手殘入左q熊

加油

上證張圖同恒指同步

咁姐睇邊邊好？

妹下妹下 收巿前先穿280

唔洗睇

緊係呀爺先
呀爺跌先 港女未跌 追熊！
實有幾格執

D熊真係發達 唔洗個半鍾汗成70幾格

依家先熊ok?

爺閪不如都係用返熔斷機制

熔鄉好似第日會仲刺激

熔斷咗D大媽會嚟沽爆港女

咁咪好 我地開定熊仔食

快啲熔斷

買番幾手63294極限牛先

咁咪fat fat 正股倉之前清哂

-900入熊個位巴打就翻家鄉啦

回返嗰下入又賺十幾格... 熊市之逢高加沽必勝法

有買貴冇買錯

聽日上證就穿2700

64257掛0.01

祭品牛, 正

我自己睇埋下午先

期待, 真係好期待終國佬仆街

跌800幾點居然可以磨，太可怕

追個股熊有肉食
388
700
3988

放撚晒D熊仔先,
上星期五夾上去真係見過鬼都怕黑

呀爺棄守2750

好唔panic

如果散戶星期五高J 正股真係想死

爺西地心探險記

毛記大特價

邊隻咁勁？

招股價$1??

坐地求number

追牛比較多

三手牛仔試水溫結果

係咪無哂近牛了

60257

呀爺好yeah

點會

原來講q熊
仲以為恒熊

上證好野, 真男人, 跌就跌, 升就升, 唔會磨下磨下
咁一於再跌70點

跌成千點

千跌之日

準備 跌1000點

今日穿唔穿280

60217

極限牛無眼睇

跌呀

穿280 下個支持位係276？

進攻28000關口

280準備穿

呀爺直接退守2700
都唔知守唔守...

今日應該真係跌1000

又唔穿

再插港女

qq熊收錢先... 廢事佢彈

好撚癲

極限牛快啲彈呀

280超級鑽石底

69960個莊閪到呢
好彩有錢買番其他野
等跌夠佢硬買番我D貨

爺閪仲有15分鐘收市

屌你老母極限牛

64257 終極神牛

+多隻63294

準備變鑽石頂

彈唔起, 280必死

今日彈300就入熊

未7月6都跌到咁

呀爺今日衝2700

升又升唔起，跌又唔高追，咁揀下邊隻正股岩心水算啦

係 寧願食少十格好過坐30格 好似講緊我

真係無底, 睇路啦

1716

啊爺今日都未必頂到2700

上證每一秒都係DL

上證無brake free 硬fall 係到扮硬派貨

差3點

準備穿喇

入28000數錢

差0.6

28000.62

0.62

破！！！

穿

支拿跌到停唔到

下個支持位幾多？

入27000數錢

發達號碼61277

爺閪快撚啲收市

反手

插穿28000 準備27000

陣你老未

強力反彈!

彈

QQ又反彈

又玩殺牛回

(50點)

殺完28000，正式開車牛三！！

下晏先有好戲睇

牛軍又贏 彈60點

上證放飯要回回氣先

牛三GOGOGO

巴打們唔好入牛啦

往績所見，暴跌一日 你以為佢第日會彈 點知係會插多棍

28000都穿埋

一日900幾

強國真係可以廢成咁

又回過

又彈

極限牛

升返哂冇事啦

回家就收手了

又真係掂一掂又上番

牛三lu

超勁一彈彈百幾二百點
都唔知搵咩托

自己講 但唔敢入

股災啦

發達啦

QQ

爺西一野彈十幾點

280度不幾來來迴迴
今日都係咁來回啦！

跟左布神話返0.02入62755
食左7格走左

係港女提款完

係咪你set左條件單 會hold起左數量

上次都係291 彈上294

你係咪賣半留半呀

屌, 281 284

睇下爺閪飯後咩料

2手 用$300跟

61807仲未有位入

磨到收市 午市又插 港女準備跌過千點

跌緊5格牛，飯前放好唔好呢

第一次買牛熊
一入熊個市就反彈
好驚

成朝都冇心機做野 所有profit一鋪清袋

交下學費係基本 新手玩牛熊個人建議唔好追咁多呢個post

做好止蝕唔閪驚

多數一入牛就跌,一入熊就升
好準

因你高j左 記住低位買牛 高位買熊

#ME TOO

大戶睇住28000既牛食黎 . 好PK

跌到咁上下先黎入
大戶表示多謝惠顧

走左牛又升返 走左熊佢又回 無限loop

見佢就穿28000 以為一穿就學大家咁講會插
點知穿一秒就彈咗

新手既無限輪迴

跌定左

如果28000無牛既話就會直插
但有生牛 成日都會彈一野先, 好仆街

斬死我隻牛先升 dklm

呢d位一穿係回上 因為再跌就過千點唔係咁易有 280位牛搏又平又大機會

2萬8牛唔係星期四死左啦咩
又出新野?

唉就黎輸年薪

星期四都冇掂過

無穿過281

收手啦, 我輸左兩個月人工都收左, 只買正股ETF

...買咩咁慘

又急跌

準備再入熊

見到人話牛3前調整下，笑到仆街

有份量既人話係早晨之星喎

輸到咁都唔收手 仲有咩好講

早完晨咪再訓過 正常呀

要執幾格 去升幅榜搵有動力既細價股好過啦
牛熊心理質素要好好 隨時一下就爆上落一百幾十點 止左就比輪商食價

彈啦

日短夜長

落雨天陰陰瞓吓好過啦

新手岩岩玩,追唔追熊好呀?食完飯跌夠1300點

睇穿牛仔成交已知 熊仔可以長放

唔係

上星期五D人話大成交夾上係真反彈，今日半日已經有七百億，今次係咪又係真跌

日波幅27,990.45 - 28,617.00

咪又係同一批人
買撚完托高又割草

大戶邊會咁益我地

乜事?

如果你諗食幾格就走
咁你止蝕都要嚴守
如果唔係你就係賺就賺幾百
但一蝕就蝕幾千

呢排興屈人過夜
跟住期貨做野

一抽高今次就又止蝕

希望上證一間一開成班支那佬托高佢俾我走路，輸緊600都唔開心

出晒力沽港女

唔撚止，根本熊市，今次過埋夜同佢死過

等睇牛市報復式反彈

嗯嗯

尋日無錢禁返過上證搞到守唔住
今日未狂禁囉

期指 牛熊 正股小玩

過夜熊既話 3倍

計計下自己好似球幾野係熊倉到.....
咩事

fat fat

正恩，我哋上星期啲QQ 好慘

我今日全數買番啦
不過回得一半個本

原來回緊了

會嘅，不過唔係今個月

勁
好彩走咗，唔係就打靶

有無q牛介紹

點睇聽日都係升到爆廠

一陣再跌500點

唔係好覺
跌1000升300未最多

唔知qq有冇力彈

輸到傻左？

要入熊既等聽日，要入牛既快

星期五 過長假期 d人

點解跌到咁 今次有冇原因

因為日本輸波

差幾蚊無得唔走啦
最近應該番唔到個位啦掛

穿唔到280
仲要好多成交 唔係又築鐵底啊？

個個鐵底都一野穿

我一入熊就會升架啦

快d入na

好多次跌咁多。升 最多就500好撚On9

正股+牛熊 總平輸左幾千

食完飯返黎入10k熊救市 熊軍快撤

輸撚到唔想上連登住 我屌

all in61277保證翻倍

上晝贏到少少，但守紀律，尾市突然冧落去嗰下震走左
否則彈嗰下會賺更多

有賺就好，今日好難玩

仲買牛，唔好搞大户想再引牛之後幾日實抽升1日再all in熊算

開市執咗200點 之後唔敢入番場

開市不問價入咗一球熊 而家50格

牛熊都算少，正股成朝止蝕

假嫁啲底

咩都唔買 最好留錢等回到22000 樓下

買盈富收息算撚數 等到22000

我唔敢入熊，要到佢第一次彈完先入，執左十格

今年唔會見到

hi 淡友 (8)

兩個月前提過你地
如果身手唔夠快唔好買咁多貨
學費係要交
但唔好太搏命

下晝大彈

please
唔想過夜

食飯先

記得set止賺丫巴打
記住貪字得個貧
賺左26% 都收左手手

現家先熊,會否不智

我會prefer 等聽日,
或一穿28000追沽, 博佢插多200點?

等聽日會唔會反彈入平熊
5-6號 加稅會大跌

聽日升完先啦，暫時咁睇再插穿280都係彈

未必一定，因為現時都反應咗唔少

你意思係成個星期都直插？

現時都反映咗一定程度嘅關稅問題

插多日先彈，點睇都係。
下午應該磨到收市。

唔係，意思上證同港女宜家都反映咗關稅單嘢
簡單講唔好星期五重熊同過夜
個人睇法，唔啱聽勿屌

下晝熊佢老味

281打左靶 冇左10k profit
冇曬profit 得番本
好唔好追熊

下話

做咩今朝唔止血

只要仲有人話呢次係牛三前終極一跌 都會繼續跌

太多人睇反彈，就唔會彈

呢次係牛三前終極一跌❗️

而家一日升一日跌 好難玩

你都知道pattern 仲難玩？

牛三GOGOGO!

聽日我睇唔會彈，收市前入少少熊先

侵侵呢鋪會玩死自己，本來經濟好地地，隨時會急轉直下

仲牛三

今日熊 今日收市前記得重牛

美股冇事wor...

其實佢高招，無人睇得穿佢

人地美股繼續升 民望繼續升 怕你咩

其實係唔係明顯反映左
港女已經唔係跟美國佬
而係跟爺爺

佢係用盡所有野去搞 當佢開始收手就知佢再搞就搞埋自己美國 而家好明顯未

李小加又補多刀 跌夠2000啦吊

12:51 【港交所總裁李小加：股市大跌屬正常反應，市場毋須大驚小怪】港股今日大跌，一度暴瀉近千點，港交所行政總裁李小加回應指，昨日香港因假期休市，但其他市場開放，當中A股出現較大的震蕩。現時國際市場狀況仍未明朗，貿易戰的威脅仍然存在，影響投資情緒，因此股市波動亦屬於正常反應，市場毋須大驚小怪。

大家定D，李小加幫大家打氣，大跌好正常，唔駛大驚小怪

朝早人仔672 而家67

支持

佢年薪過千萬 有咩大驚小怪

轉頭會彈

最近熊去到幾多點

食完個飯
感覺下午個市會回升返好多

呢樣講左好耐啦

沒事儿沒事儿！

牛定熊？

離岸又上返6.72

李小加 對上個次 講野我仲記得 之後精彩了 次次都有財演幫手

下半場

係咪個個都話唔洗驚, 之後都仲係繼續跌?

估唔到會咁

唔抽番高幾百點都唔入

又可以玩極限

到時就唔敢入

好似上星期五咁, 抽下抽下硬到跌唔返

今日跌返晒

上星期五真係仆街

入熊悔改

淡友信念好緊要 星期五肯坐40格 今日倒執70格

升了

A股想V

渣梗280牛等數錢

回升緊啦
入左牛既fatfat

引熊

仲有280?

坐緊兩格，望5格食餐飯算

港女跟爺閪=冇路捉

見美股日日上，我都睇緊買邊隻，暫時諗緊買amzn 定ba

再入熊？

升了升了

Ba又係中資股 不了

終極一跌都未出 :<

頂返

緊係啦咁多 大陸佬來買股

買極限牛

技術分析似熊一

佢出左聲跌到爆都唔會改

哇
咁升法
一定唔係引熊啦

8仔開戶口咁煩既

牛熊有時會跳格嫁

布哥去左邊

failed

數錢

執返啲牛仔骨煲湯

人地數緊錢

而家個位真係唔上唔落

cls 啱啱起身

講真，師兄，你真係下一個肩哥

9:15am反手贏double

肩仔係咪輸哂敗走左

食花生睇住比人左一巴右一巴比人打真係好正

唉 輸曬profit 好想追

操作完就數錢
數完錢又開返市
等5點就會上水話執左幾格架啦

跌得急彈得快，準備牛三

肩仔係咪好耐冇返黎

Call g call到唔見左

賺咗個M記 好過冇

睇唔透呢幾個星期既市 冇指標可言

好耐無見肩哥

炒野囉，好好炒 隻call, 跑左幾轉，成本去到勁低，全部profit

今日佢應該都執幾皮

巴打 你入左咩

跟咗61112

想問下咩app

之後就會有人講
輸果D冇貼出黎姐

無入 吉倉

大波幅，基本上開邊邊都賺硬 今日即市熊都400點

0.020 幾耐前⋯

呢隻有落過0.020咩?

急抽

點解用call 求指教

牛軍返黎啦

冇，你高位走左，低位買番就會咁

佢個計法唔知點，牛牛都係

升呀

棍上

爺閪發力!!!

牛牛有救了，同我殺上去

午市近牛食波幅， 十格填下個過夜call 先

有冇傻仔高追熊

痴線

有沒ching高J左bear

布神發達啦 今日波幅咁大 實賺撚到笑

咁升既 短底280

一撚樣既個劇本

跌成千點仲追熊 係咪想一日跌成萬點

-900入咗熊果位巴打點算

牛三

點止，起碼幾十個啦

上證單日轉向

諗走之前就係殺埋290牛之後就升番。。

開得市布神都數錢架啦
有咩分別

劍指2800

午市半個鐘比個逃生門你， 之後棍上

牛仔賺咗m記走

QQ 勁大力

頂打

我隻280牛都係
賺完轉個頭就打把,
所以唔好貪,唔輸有排你玩

上證大大力

追牛點睇

上證咩事

暴力DEEP V

呀爺要轉燈了

好彩走曬熊仔 執45k

轉咗

這就是中國

之前輸幾多？

國家隊出動!!!!!!

係咪有d咩消息出左?

牛過啦今晚

岩，驚咗成朝

爺西勁到

本來諗住止蝕隻牛，點知一下升左十幾格

由-40托到上正數

頂市啫 上星萬五都係咁啦

沽完港女舊錢托完爺閪 聽日又跌過

次次出親動都倒插架啦

入定熊

走啦

我set完價，一爆果下賺咗3格

逃生門開放

61807@0.12，救市成功

邊一邊逃生門

新range 280 - 290

爺閪燈都轉埋
痴鳩線

無力回天

果然係撚狗

又跌啦

引牛

真係好難玩 睇唔透

食牛了 咁就食三百點波幅

係港女禁返來既啲錢

梳 無乜錢 又要再儲力

呢個大跌玩牛真係好刺激

係高位加沽（by 沈大師）

食300點走人

有冇人D 牛比人打左巴
之後就爆升:<

抖抖先啦

屌 熊左就升,牛左就跌

牛食得4k

真心唔好追牛la

唔好追牛警告

等新熊算啦

屌我今日走三轉 一轉熊蝕 兩轉牛賺

屌 岩岩比佢震走左牛

情願等佢升返熊過算

又引熊
要記住上星期五既曆史
渣牛爆上轉燈就執成千點

上證又轉燈

啲牛價好撚閪 有無推介

點解可以咁撚狗
為咩跌 為咩升 都係突然
散戶點玩呀
爺閪真係冇改錯名

今日渣熊爆上都可以食到900點
打和啦

淨係星期五 一至四呢？

5窮6絕7_ _
(大家自行填充)

熊翻身

7跳樓

今日即插喎

熊一

而家小注入熊先

睇下4點收咩囉，市場會還牛軍公道

我都希望

食左未，定等佢入價內

點小注 隻隻到貴到仆街

食下買下， keep住炒，邊call邊put

20 格牛 走先

睇埋佢id先 大戶黎 你allin=佢小注

小注用手數黎計 諗住入10手玩下

-900 入熊果位，上水報吓平安

騰仔好有力

左一巴右一巴

大戶幾球幾球咁買 邊有咁多錢呀

QQ係咪又領軍反攻

我柯煙都唔夠佢半注

咁賺十格都唔夠比手續

RIP

而家入熊先

志在打個和

免佣架喎

我用8仔 0佣

果位做緊野，一陣見到轉埋燈唔知會點

應該會識止蝕

買緊機票冇睇市 又升番

佢話高追多一次

橫行咗差唔多10分鐘 應該準備爆邊

係時候爆上殺熊

賭大細時間

陰跌

有冇清把握轉燈既機會，架車又開啦

3點後爆上 收市入熊 聽日數錢

今日忍手 隨時大彈一波又得 直插地核又得

點止，起碼幾百個啦
收市去睇樓

呀爺

得閒睇下上證日K

真係好慘

屌 原來爆升

明明綠燈轉眼變成紅燈
假使相當勇敢 怎可挽回自身

呀爺又轉燈

買左咩?

小注熊姐 坐5格都冇 準備10格止蝕

終於贏錢

同我跌呀

個勢己轉向
就算阿爺收市都應該唔會跌成9百點
要走熊了

又引牛？

同我跌呀
一入熊仔即刻跌錢

好在有Q牛補血

引熊咋
下午升返咁多

做乜爆升

上午入左牛早走左
入咩好

屌 熊過唔過夜好

一唔買牛佢就爆升，衰到

想做大圓底?

唔通單日跌2000點咩，跌900仲買熊抵撚死啦

一放左牛就爆升

恒指跌緊尋日上證跌個d

上證單日轉向升
美女又升
諗唔到咩理由唔牛過夜

阿爺好強
熊軍要走鬼啦

QQ 好有力

入左牛等收錢

62436做咩停左係到唔郁?

QQ話咁快就上返390

7月開始牛3之旅記得扣好安全帶

做市神器

夾到上3萬會死幾多人

牛3來了

應該唔會係我

夾到上去先算

唔會咁激呀

牛3 go go go

又要我出手了

聽日上番2800

做市既，上完30000又28000

兩邊打哂

如果港女都轉埋就好了

係既就係大奇蹟日

定海神針，今晚牛過

咩基金佬可以一日上落做倒2000點咁神
如果係就要

跌少左 同 爆升

係兩回事

唔識分難怪輸死人

老老柒柒
你地成日都話牛3
但係我真係未見過有一個牛3係要穿250天線

大奇蹟日係股災先決條件。

QQ 托到咁都只係回返300幾400點

你睇返之前 好似真係有

上星期五已經出現左 奇跡係唔會成日有

朝早放咗一次熊之後
跟住再入 夾咗兩次
而家再試下

加油 清左倉 但似儲緊力向下一棍

力收285 !!!

夾啦

睇撚住夾爆袋呀！
買咁近

死夾爛夾，算吧啦

求解

留名睇3點後爆升

人幣終於止跌 市咪升

今日唔好入熊喇
會死架

感謝

挾佢老味

-900 果位隻熊應該冇咗差唔多1半

我就唔信282鐵底會穿

阿爺好有力
應該仲有得升

-900 仲入熊......
好難唔輸到仆街

貿易戰應該有good news出，中興a股漲停

佢on9姐

可能-900係明日高位呢

而家284喎

升番咁多先黎入？

唉 呢家諗緊仲留唔留熊好
午市一開 即入 呢家冇左萬幾蚊

中興升咁多做咩

收到

me 281 入 牛

燈唔到啦傻豬嚟

應該40格啫

夾硬買返200點子上去

281鐵底一定唔會穿

有位入熊

【美國以國家安全為由】
【反對中移動進入美國市場】

美國政府以國家安全為理由，反對中國移動進入美國電訊市場。

美國商務部旗下國家電信、信息管理局指，聯邦通訊委員會應該否決中移動，進入美國市場的申請。

彭博引述，管理局的文件顯示，中移動申請進入美國市場，將會構成無法接受的國家安全和執法風險。

因為中移動是一間國有企業，根據文件顯示，中移動在 2011 年提交申請，表示希望在美國和外國之間，提供國際語音通訊。

但無計畫在美國境內，提供移動服務。

美國聯邦通訊委員會暫時未有回應。

留啦 回緊

師傅話293先係頂，慢慢坐啦

窄少少喎ching

你咪喇，你今日應該冷靜一下先

回得幾多
之後咪又會爆升返

冷靜D 啦頂
依家呢個位可上可落

上呀！我地一齊殺班淡友，今日收285，聽日直上290

各位睇 3點爺閪收市會爆升定 再跌

諗住玩即日既收手喇...
而家淨番一個鐘水位唔多, 任大戶舞根本係賭大細

我之前都係咁，但有時捉錯用神就會keep住輸

又燈 走鬼

羊巴 小心奸有奸輸

呢500點係跌緊尋日果筆 今日爺閪都灰燈 我覺得3點會有棍上 不過都唔係唔掂

好大機會

咁嘅市況都升1.7%，擺明同大家講「國家隊無所不能」

羊兄燈唔到

港女比人沽完 3點後大機會升

3點後一大棍坐火箭直上

阿爺回一回氣
港女3點後上返285
QQ上返395

打倉為實

post倉燈死自己

今日收市前回
聽日又再跌過

就係覺得會抽 放到依家睇定d

282好硬，咁次點都唔會穿

GUN

羊兄, 你d技出得好密下

問嚟做乜吖!
自己諗吓點玩啦

歐洲一陣開市都升, 熊坐緊幾格都想走了

係都等爺西收左市先決定啦，唔爭在幾分鐘

唉算都係唔出聲，廢事又導多個

慳返啖氣

最多放到今日 淆底唔過夜

熊坐三十格 過夜

死貓彈

本來292熊 淆底轉左去295

因為回左咁多你先話牛 遲早輸間廠

今次QQ領軍，實會上返395蚊，282又係鐵底，淡友一定投曬降

阿爺最尾大大力

做止蝕輸太多 長淡我隻熊294 等到下次再試280 既

等埋QQ爆上就ok

係就發達na

坐40幾格

坐多30格

牛過夜一定fatfat

285如無意外

爺西收左市但唔郁...

救人仔仲暴力過救上證

外匯市場重要好多

Nooooooo

羊兄, 要出絕招啦

邊個傻仔跌900仲入熊

美股暴升

嘩， 呢個浪救番曬過夜我蝕
返上285

見過鬼怕黑，唔會信

坐緊熊既巴打有咩部署?

牛fat到

All in 中興對沖

比你扑中左

今日漲停

今日收鎚頭
羊巴熊緊？

賺夠 走牛 上巴士訓覺

第一次執錢執到笑

依家係咪仲信阿爺唔會再拉高派貨 大絶

坐定定等升，感覺真好

900點買落黎 又恆 又q牛

qq又大棍上

QQ轉燈
得: 正皮 唔得: 負皮

挾，給我往死裡挾！

Q牛已90格

好想熊過夜 入唔入返好

3點臨買牛果一下經理埋黎我位傾野 傾完一睇已經走遠了

爭少少冇左信念放左牛

早放左

巴打, 你話你買左熊, 個市就會升, 你係咪下就買左熊救市?

試下買牛

愈叫愈有

舞高弄低。。

玩撚死比人

我真係唔信重有得上

我0.031入 佢跌番轉頭 0.029 早放左 依家0.046

分分鐘轉燈

今晚條279牛肯定重到痴撚線 你知會點啦

食波幅都食飽 升跌已經唔重要

恆指未見DH 大戶仍需努力

再入第二隻極限牛

一返黎281買左，見佢升到282坐左半個鐘都無，見佢落返買入價即放，然後一路諗緊牛定熊

機會一定有

買牛 爽呀

來回2000點

升呀屌!!!!!!!!! 衝呀牛牛

我睇-350收市
可能仲少

牛過夜。殺完280就爆 唔過夜做咩？

唔通到熊打靶

最後40分鐘可以執多劑

咁樣升返600點痴撚線

今晚熊過夜好無

qq快d綠

今日-900入熊位巴打係咪坐緊600點

星期四就係信錯自己覺得升左少少會跌返，星期五開市熊就輸到仆街，而家想熊過又怕重蹈星期四五既覆轍

嚟多50點啦

膽唔夠大，執返三千零算

一早認真叫人買牛冇人信 走去追熊

邊個咁On9

好似好早走咗啦

應該會重傷

見完工出返來一望彈返咁多既
我上星期渣個D熊仔又沉返下

唔係反緊工咩

千幾億性交

今晚熊過

開車，跌番

今朝其實係咪大戶呃貨

qq咁快散水棍

今日黑到仆街，一入牛就跌，一放牛就升，一坐牛就暴跌，想死

qq 無力 lu

上呀！有282鐵底頂住，同我郁直上285

第二日點

聽日應該又平開平收

唔計

最後一波扯上

有幾煩 親身上去畫隻龜 搞掂

牛過夜？

搭九再睇下入唔入熊好，怕佢聽日為左跌會高開

所以我放棄左止蝕

不了
贏緊廿幾格

跟

似會聽朝高開但再插過 聽朝先入熊

唔似囉，成枝燭個形態都唔同
Btw今日係頭鎚，睇埋聽日就知係唔係見底?

屌 估到咁撚中仲唔入牛食左頭水先 再走再反手熊

qq玩野咩... 又升返

上次十字星撚狗今日到頭鎚

咪係 2月9仲似啦 低開低走，尾市升番上去一截

我唔玩喇 回水呀

退到錢 大戶好波

抄底抄到笑

熊軍投降

尾市又撚鳩我十格熊，做乜撚野

今日牛 明日熊

個市onlun9

入牛好時機？

你上星期五估唔估到今日似乜

一日執得一萬蚊 想多都冇

過夜？

Kono Powah?!

打哂我d 281牛先升

踏正280抄，逐少逐少咁加注，贏到笑

286都黎緊頭

qq仲難玩過恆指...

有冇巴打牛過夜 想追profit
281牛打左靶冇左10k

果位巴打係大戶黎, 一萬對佢黎講係散紙, CALL隻G都唔見左

好癲 咩閪市

連登真係多大戶

依家入熊會唔會好不智

T+2

63539 0.049入 依家走唔走好

我柒到今日輸七千

睇你咩位走

一升贏到笑
一係跌到喊

各位係咪唔過夜了？

QQ 先易玩呀

啱啱用payme借多5000個戶口先夠1萬蚊

諗緊搏唔搏牛，有隻十幾格五手牛

賺32%唔走？

回返晒。。。

想入牛 有野做 頂

冇左兩佰點。

過夜call here

7手熊過算了

我同你一樣 打靶輸profit轉熊軍

感覺好似聽日會升

d牛升小小 跌多多

仲有無人覺得今個week會跌穿28000?

過夜

勁

貪字得個貧
我都入左一手過夜

上星期五就係留五手過夜，十分鐘冇咗二千蚊

回復你本來既真面目啦 古羅卡

大家牛過？

call過

只要唔好好似今日裂口落300就得，起碼可以有空間賺少少走

入五手熊過下夜先

空倉聽朝掃

x2

都係空倉過算 今日好淡友好似各半 瞓一覺靚既仲抵玩

空倉
今日比qq熊撚左兩劑，雖然食左兩劑，但真係補唔到血

3月以黎第四大成交，有咩啟示

唔識玩 繼續吉倉

呢段時間都係大成交跌市，係咪熊一confirmed?

得呀，上番29000再put多過call

聽左你講 放哂

係唔係每一隻正股都有勁假時段

跟布兄十手牛過

仲未見到報復式反彈，起碼要+600-800先算

先係三十格熊 再五十格牛
好耐冇贏咁多

應該有機上番250天線 之後先再睇

勁假多200億成交

250天仲係咪291 我睇上番呢個位先
睇今晚啲期指會唔會係咁平倉先

去到293~294啦

屌 唔係隻隻正股有競價架？想入都入唔到

7000億就到唔call都咪put啦

平倉通常有咩啟示?

到而家都唔係好明點睇

享受7千億升災日

睇錯方向囉
贏硬咩

希望聽日由QQ領軍，恆指重上290

羊清呢幾日好似好傷

見到食完三格之後升十格你會揼春

聽日就好返

個人覺得本多先食到格仔 本少就要跟風向食十零格 見好就收唔貪 慢慢磨大個本

我自己就一定唔會溝貨
同埋如果經常性入完就坐，就檢討下入場位訊號係咪不合時宜

止賺十格
止蝕十格
止蝕左之後唔好急住追 頭腦唔清醒 隔半日市/聽日再入 平手離到場唔過夜
焗輸幾格又平唔到（減注過夜/有輸哂既準備）

聽日美女放假一天 完全跟足呀爺

7000億大升災 老閪都捕住

Chok到仆街

俾個target自己 夠數就落街 做其他嘢 唔再mon住個市
我知自己唔識賺到盡 所以每日賺少少都唔會每分每秒想有錢落袋

唔計國家隊個d 通常睇5分鐘圖RSI穿30就可以入牛搏/高過70就熊/穿左BB頂底

入左牛咩位放可以睇下BB線 如果升穿中線+企到可以再睇上 升唔穿中線又向下就即斬

但講同有冇膽入貨又係兩件事黎

豐儉由人 如果成功好多次止賺 試過留剩一手 止賺跑多幾格再收